無知一問，男朋友送女朋友返屋企係咪必須？

中出即飛

唔係咁簡單嫁師傅

飛得
係對你好 唔會要你咁夜都送

間唔中一兩次都要 好似係

佢屋企住工廈？好危險？ 無人送唔得？

迫人送回家太自私
一係你早啲送啦 搭N車咁可憐

如果你女朋友幾靚身材又幾好
我覺得每次送係正常 咁危險
但如果唔靚冇身材 唔送佢都會好安全咁返到屋企

三點幾送佢返屋企，搞到我返到屋企凌晨五六點都試過

有時睇完戲都11點幾 又焗住送冇計

唔好去到咁夜囉

咁咪分手囉

次次送完，都係自己on99 去等廿分鐘車，真係好難捱

唔係必須
你條女根本無體諒過你

分手啦

行串：女友唔要求，得閒會送，有車

無所謂啦

係醒嘅就唔會叫你次次送 自己睇路。

咁樣會好貴，因為要轉三程車，係旺角有車直返到去
btw 多謝你既意見

間唔中都可以 但女朋友咁夜返屋企自己一個都危險
下次唔好去咁夜

你有車就唔同講法啦巴打

送乜鬼吖，帶埋佢返屋企喇

早D走囉柒頭

搞到要搭n車就唔好送啦，12點又唔係太夜，自己返屋企都冇咩事嘅，你如果唔想咁辛苦，就唔好咁夜先走

對比反樓上巴打，反而覺得3點幾嗰啲時候就送女仔返去會安全啲

不過好多時就睇下個女仔屋企嗰頭安唔安全，啲人會唔會好雜再決定啦

btw唔送佢佢會嬲呢個係港女行為嚟，唔可以咁縱容

唉，唔送佢又嬲又發脾氣，有排煩同哄

咁佢有咩回報(唔計扑野)? 定你單方付出？佢有付出既，送番屋企既都可以接受既，如果太夜唔想送，直接開聲囉，佢嬲都無計(無理取鬧就扑多次就講88)，一係唔好玩咁夜

住果頭唔安全加夜就一定要送 唔送自己都唔安心啦

每次都送，佢住嗰區好雜。
同時亦都唔會去到太夜
最遲12點幾送

利申 送完大約一個鐘返到自己屋企

有時會咁做

時送時唔送

我男朋友都係住青衣，我又係住觀塘區
俾男朋友送返屋企係幾sweet，我都想見多陣，但從來無要求過佢送我，因為真係太遠 而且佢同我都係要地鐵再搭多轉車先返到屋企好麻煩
Btw樓主洗唔洗返工，如果第二日要返工女朋友都要你送我覺得太任性了
如果佢真係愛你自然會體諒你，會諗你返屋企會唔會太夜、第二朝返工會唔會無精神、啱啱放工陪左佢成晚會唔會攰叫你早啲返去抖下唔好兩頭騰。即使無體貼到咁都唔應該發脾氣逼你送，覺得理所當然係老馮就真係唔要得

[size=1]利申因為仲返緊學好得閒又唔夜間唔中會送男朋友返屋企[/size=1]

以前成日都唔送
而家想送都冇得送

送左一次就返唔到轉頭

我個情況同你差唔多
11點走要送翻大西北然後自己坐N車到屋企附近再行上去
成日搞到3點幾先翻到屋企
但我女朋友又唔會話一定要送
有時佢會自己要求（咁都好啲呀唔會想又唔講）
你真係要同你女朋友認真討論下
真係好撚攰嫁次次咁樣

我住天水圍 我男朋友住坑口
次次都係佢提出要送我返屋企
但車費好貴

我覺得送唔係必須
但12點先走到
而假如女朋友住個度唔旺唔多人
又唔係一程車到樓下
我都會因為擔心而送

其實想唔送咪早啲完囉
9點10點自己翻屋企無乜問題架

你講得岩呀，有過一次就想你次次都送

有咩好問, 答你唔係必須你係咪就唔送?到時咪又係會講但係乜乜乜, 解釋點解會送, 唔送會點點點
好啦, 答你係必須, 你又係會話麻煩, 好夜先返到屋企, 呢樣嗰樣

拍左拖幾耐？我一開頭都會咁，但之後好似老馮咁

拍拖頭半年都有送
之後放棄咗

而家要送就直接係個到過夜

咁撚遠
讀書識?

別你有乜感受先

咁

日日都送
三年

咁早d走唔咁夜返屋企

青衣 粉嶺 送到既都送

你溝咗條女 但又唔送人 咁溝黎做乜?
呢個係責任黎 你一係就放手
一係就早啲送佢 呢樣野無咩好講

睇下你有幾想對住佢
如果你唔想，自然唔想送
你想對多一陣佢，送到長洲你都會送

男朋友決定係咪送女朋友返屋企係必須

我覺得唔係必須
一黎時間問題
二黎特登搭入黎又出番去好嘥車錢
都咁大個人自己唔識番屋企咩
除非住啲地方好靜好僻姐咁另計啦
陪等車已經好夠
寧願佢早啲番屋企抖下

我地d港男對d港女好撚有風度

你發佢脾氣叫佢送你返屋企咪得囉

屌你我將軍澳送屯門都未出聲

我同你地方差唔多
一過12點就搭的士 次次都成舊水 一個月都成千幾二千
唔送又擔心佢喎

我荃灣 女朋友粉嶺
基本上只送過一次 拍左一年
佢知遠都叫我唔好送
聽你咁講 你應該係比佢食住
佢比較港女 不過呢啲性格
你冇得改變佢 一係你受
一係分手

住觀塘邊度？
有啲地區好多南亞人
我都住觀塘
直情少出夜街

每日都送，之前。。依家一齊住

之前住荃灣 男友住上水都無送
後尾佢搬長沙灣 我繼續住荃灣
條懶鬼都係無送
其實香港又真係唔係咁危險既
樓豬寵壞左知女朋友啫
你唔送開 （好似我咁） 佢無啦啦送 就會好開心
但你送開 突然唔送 佢就會覺得你變左

偶然送下都要既
咁夜始終都會有d擔心佢會俾人搞

唔好出咁夜街咪得

答唔到42c尾班車？

呢排太危險啦 我幾夜幾遠都送 雖然佢冇要求
利申 有車 住附近

AGGER

送完去咪佢屋企訓咪得

男人返屋企都有危險啦唔叫佢送你

岩呀

送完去埋[black]佢屋企訓咪得[/black]

我住天水圍 佢住堅離地城都照送

利申：女朋友身材好

近近地都冇咩所謂
跨區 仲要咁夜
何必呢？

咁都有鬥慘大會

間唔中一兩次啦
次次都要送 唔送發脾氣既飛得

利申: 我住太和 男朋友住寶琳

gf好識諗好好
太夜的話反而會話返我轉頭 話仲好送佢 (住大路地方)

女朋友住何文田 我住旺角
佢真係好好
成日都話咁近 唔洗送啦

屌你同條女講啦
早啲返屋企咪重好
次次搞到搭n車有乜為

同佢講下
識得體諒嘅會有少少唔開心但都會接受
甚至一開始就唔俾送
如果唔係
你預就對方成世啦巴打

嘩咁撚危險 d女單身緊個陣會唔會請保鏢送自己番屋企？

痴撚線送乜鬼
你送我我送你送到幾時

同居

無㗎喇 開壞咗個頭

真係有咁危險咩？
你地未一齊果陣佢都係咁樣自己一個人番屋企架啦
男朋友肯送番去係sweet既
但係唔可以當係理所當然囉
仲要嬲
真係得啖笑

住得遠真係無謂要求男朋友下下都送 如果你真心錫佢 好辛苦咖 一年間唔中送2 3次已經係bonus

以前都唔覺得係必需
但諗諗下，條女係自己既，應該盡力保護既
所以如果條女屋企係MTR附近就送佢撘地鐵，如果要行既話就盡量早番，夜就送埋佢番

如果條女一唔送就西臉 飛得
利申一個天水圍一個馬鞍山 一齊3年淨係叫過男朋友送2次定3次

住柴灣，女朋友住上水，幾夜我都係咁送啦，咪又係來回一個鐘
利申：有車

有車又點同。。。

咁香港地有樓有車先拍拖係基本啦，呢啲都冇，叫人地點跟你

我又係住觀塘區 但男朋友住天水圍
從來都唔洗佢送我 怕佢辛苦

咁條女同d雞同港女有咩分別 貪你有樓有車先同你一齊

咁如果條女個區明顯幾雜 係咪同佢講：你咁豬 送上門都冇人搞？

第日唔駛返工多數送
第日要返工就早D散各自返屋企

42c 過12點30 就冇

我好唔鐘意人地送我番屋企
一開始拍拖時男朋友堅持話要送我番屋企
我話唔洗啦 自己有手有腳識番去架啦（真心）
佢唔信 以為我講反話
然後要我發脾氣同佢講真係唔洗送
唔好浪費左休息既時間 佢先唔送

其實大家放工已經好攰
食餐飯行一陣街已經8、9點
不如早啲番屋企抖下好過
番屋企果段路傾住電話其實都係陪伴既一種
何必要浪費錢同時間去坐多1 2個鐘車呢

on9仔

即飛

咁唔好咁激，討論下姐，但我冇車冇樓所以先煩緊要送佢返屋企囉

愛你嘅女朋友知大家住咁遠就唔想你送佢返屋企 五能一次半次已經好足夠會知你有佢心 可能呢該你唔送佢會發下小脾氣 但遲下就唔會的！

唔會 男朋友住屯門 我住筲箕灣 從來都唔洗佢送 唔捨得男朋友咁辛苦 我會心痛

可能

呢刻。。。手殘。。。。

女人智商係低d 連返屋企既路都記唔到

邊𨶙到有咁多真愛吖，醒下啦 真係貪你碌𨶙夠粗，你靚仔就可以過人世？愛情係要經營架，而經營係需要錢，你唔係話我聽愛情飲水飽？

太夜點都會送 驚有危險
頂多係女朋友屋企過夜

唔送返屋企改送佢去搭車？

覺得送唔送都冇所謂 最好whatsapp問下佢返到未 但太夜就緊係送啦

我男朋友送親我番屋企都一定過埋夜
如果唔係就只送到中環碼頭/地鐵站

Btw, 未拍拖前個女仔點番屋企架？

地鐵站分兩條線走我都唔等佢上車先

買車

話你知，如果你係用錢既角度睇女人，可以話你聽老婆會比雞用多你好多錢 而車同樓呢啲你唔搵女朋友，你自己都要住同出出入入啦屌男人有樓係我角度只係代表佢可以提供一個咩生活環境比自己既女人 你可以唔同意，但現今個社會就係咁玩

俾錢佢搭的士

從來都冇話係咪一定要送 唔同情侶有唔同共識
呢啲問題 同你女朋友拎出嚟講好過喺到問巴打

啱呀，良禽擇木而棲呀嘛。
因為你女人係禽

你你我我，何必分得咁仔細

屌你揀個近啲既女朋友唔得既 自己攞黎

男人老狗唔好咁撚廢啦
送送送 送乜撚野姐 寵壞曬
宜家香港好危險咩 晚晚送

間唔中送下咪算 如果堅持要送既女飛得啦

男朋友屋企同我屋企距離十五分鐘
但佢又要返工又要返學
所以唔捨得叫佢送驚佢辛苦
擺明樓主女友唔識體諒你啦

利申拍左幾年佢都堅持送

我住大埔，男朋友住元朗
佢送到大埔火車站之後就我自己落車，佢繼續搭到上水

睇人㗎姐
港女咪要人送囉

利申：唔洗送

好撚彩男朋友屋企就住係我隔離5分鐘路程
不過有時見佢訓左都唔太想佢送
但如果點令二點我就覺得送啦

唔洗送得太密
如果女朋友體諒既話

不過 青衣同觀塘有幾撚遠呀on9
再遠啲都仲有啦
想早啲送完返屋企就咪玩到咁夜啦
一係就直撚接約佢荃灣食飯睇戲
近佢屋企，都慳返唔少時間

不過有時約去邊都唔係你話事

一個荃灣一個青衣都無送
淨係送佢搭車

連登啲仔🤔🤔
真心忍唔住要留言。

其實香港治安真係咁好咩，
好到你地咁放心女朋友夜晚自己返屋企？
雖然應該唔會有咩事，
但出左事你哋過唔過到自己果關。
叫男朋友送返屋企=港女、飛得 嘅言論係為人男友講出黎嘅？

利申：
我自己唔會逼男友送，
但佢堅持每次都送到樓下過，
(同佢屋企係20分鐘路程，我屋苑門口就係巴士站)
就算我自己約左人出去，
佢都會儘量接我送我返屋企。

講真 單身嗰陣咪又係自己一個返屋企
佢學識保護自己仲實際

利申 唔會要求男友送返屋企 大家住得近

近就話姐
女朋友住小西灣 我住荃灣 點搞呀

屌，搭小巴咪得，樓主on9搭n車

最近咁多強姦案都覺得好似係佢迫你送咁
放走個女仔啦

有共識唔送

一個屯門 一個美孚
唔會要求男朋友送
反而叫佢陪我等車就夠

所以係睇地區
一係就早d送返去，但變左拍拖可以去既地方少左

如果你愛佢，咁你都唔忍心見佢咁夜返去，佢都有被打劫既危險。而且返工唔夠訓

你去觀塘睇戲 食飯etc 拍拖在觀塘 之後自己返ty

點解你冇車
觀塘去青衣夜晚20分鐘到

唔出夜街咪唔洗送

講得好

咁大個人自己返屋企都吾識?

食啲夥，開壞左個頭就好難搞

其實點解可以出街出到咁夜

自己唔識保護自己既咩
咁無男朋友係咪唔出得街？

Agger
男人都可能比gay佬雞姦

我都想送完佢返屋企直接上佢屋訓一晚

女友住地鐵上蓋 中產區 安全到不得了

所以我覺得送返屋企唔係為安全 而係花多啲時間一齊

女朋友同自己住香港一頭一尾
有時見女朋友辛苦收夜諗住係佢身邊陪下佢送佢返屋企，每次都用2個鐘時間搭車返屋企
依家我就送完女朋友搭緊車 預我3點幾返到屋企啦

btw自己覺得享受咪得囉 覺得見女朋友唔開心既 你住幾近都唔會送 習慣左你就習慣送佢唔覺得係d咩架啦

岩呀 我住新界 男友港島
一次都無送過

你地on9
點解唔早d完
係都要拖到咁夜

送唔送呢個問題已經變月經post

最近治安唔好，男朋友通常會車我返屋企，架車冇電都會搭巴士送。但有時我都會心痛佢，叫佢唔洗送，呢啲大家互相體諒架啫。
利申，男友冇揸車的話，會係屋企樓下個巴士站陪佢等車，佢上左車先返屋企，好近，1分鐘路程。

咁佢單身就後果自負啦夜返。
但同時個女仔係同男友出街出夜左，
然後真係出左事，個男仔過到自己就ok
利申，單身盡量早返(10點半前返屋企

點睇女朋友會接自己收工同送自己返屋企

唔係必須
但唔想送就唔應該玩到咁夜

必須
想咪送唔想咪唔好送囉
另外巴絲打出街食飯aa定男仔俾哂
屌拿聲女朋友成日話自己窮但係自己成日買化妝品，衫

送你

我個ex係叫我睇住佢上車就算架啦
雖然有時都會送佢返屋企
但佢就唔係迫我要送，同埋真係冇面色/說話俾我
有時仲會送我返去先

樓主 我可能識你

男朋友住南區 我住葵涌果頭..次次都要佢送我咁其實唔好意思

建議樓主真係同你女朋友溝通下 咁落去會好辛苦
反而我女朋友從來唔俾我送 有時都係襯佢唔遺意啪卡先送到

係愛佢你會擔心佢有危險，而唔係咩車走，轉幾程車，幾夜，不過條女係愛你，都唔忍心你咁辛苦，所以一句到尾，唔好阻住大家啦

以前會送
太夜直接上埋去過夜，到第二朝先走

依家無得送
因為做左我老婆一齊返屋企

單唔單身都後果自負架啦
自己無危機意識
就算神仙都救唔到啦
聽過好多女仔講就咁坐車返工都已經可以比人抽水

屌你我將軍澳送元朗都未出聲

我果時住隔離區 我都驚佢送我夜冇教好訓唔想佢送我 多數自己打的 但佢轉個頭咪去左打機

男友堅持要送 但我唔想佢送
想佢早d番屋企瞓 唔想佢第二日番工會攰
我覺得間中送下ok既 始終都想見耐d對方
但成日就真係無必要 有手有腳識番屋企

最起碼送到車站
除非男方趕時間

你咪試下淩晨入新界轉小巴轉巴士三點訓第二日起身翻工 repeat and repeat
呢個問題好實際，好愛好愛對方都係會送，但愛唔會令佢唔攰唔辛苦第日係公司有精神

exactly
淨係諗自己的典型
收工拍拖，距離遠既話送埋女友轉頭回家真係人都癲

好在上水同屯門
所以我一定送，未試過唔送

👍🏻

不嬲好少送，唔寵得

睇你自己想唔想嘅姐
你想嘅，要搭幾耐車轉幾多次車都冇所謂啦
利申，住觀塘，佢住大埔
就算第二日番8半都會送到佢番到火車站
試過差啲搭唔番尾班火車番觀塘
不過開心就好